[文宣新方向] 有證據同理由相信由6月到今日示威者既暴力行為係警察發動

大家要係政府假冒示威者去攻擊市民同抹黑我地之前令所有市民都先入為主相信我地係無辜。

加上今日黑警地鐵站放tg亂傷害市民